4日炒期輸左8% 可以點番身？

衰貪心
求指點

破產

痾煙眼科

Al

未打完已經send左
All in 愛康

3309 過夜博有水喉

8%

8%濕濕碎
今朝買護眼股都賺返有突

屌你炒期一日上落都8%啦
你炒幾千萬呀？

今日升盡
聽日再叭叭聲升話

期貨真的好困難！
好易就輸三成